恆指到頂未？

係咪時候開始做淡？

上一二百點

意思係上多一二百點？

28000

你咪試下做淡囉

有排升呀on9 26500 呀

你問過南北水未呀, 日日射水落黎

放風箏到27000

有人問得呢句, 即係有排都未到頂！

咁我執左一百點先